\documentclass[a4paper,titlepage,oneside]{article}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage[left = 2cm, right = 2cm, top = 2cm, bindingoffset = 0cm]{geometry}
%\usepackage[top=2in, bottom=1.5in, left=0.8in, right=1in]
%{geometry}
\begin{document}
	{\huge Апанасенко Александр, Б8303а, Д/З №4}\\
	\hspace{1em}\hspace{2em}
	\\
	\\
	{\Large Задание 16:}
	\\
	\\
	$(define\,(f\, g)\, (g \, 2))$
	\\
	Каков результат оценки $(f\,f)$? 
	\\
	$(f f)=(f 2)=(2 2)$\\
	Ошибка интерпритатора(Racket).
	\\	
	\\
	{\Large Задание 17:} 
	\\
	\\
	$(deriv\, f\, n)$
	\\
	\\
	{\Large Задание 18:} 
	\\
	\\
	Представление пар в виде $2^a 3^b$. Дать определение $car$ и $cdr$.\\
	\\
%	$ (define\,(cons\,a\,b)\,( mult \,(power \,2 \, a) (power\, 2\, b))) $ \\
%	$ (define\, (car\, p)\, ( $
%	
%	$  \quad if\, ( = (\%\, p\, 2)\, 0) $
%	
%			
%	$  \qquad (+\, 1\, car\, (\%\, p\, 2))  $
%	
%	
%	$  \qquad 0 $
%	$))$\\
%	$(define\, (cdr\, p) ( $
%	
%	$ \quad if\, (= (\%\, p\, 3)\, 0) $
%	
%	
%	$ \qquad(+\, 1\, cdr (\%\, p\, 3)) $
%	
%	
%	$ \qquad 0 $\\
%	$ ))$
	\\
	\\
	{\Large Задание 19:} 
	\\
	\\	
	Cложение для нумералов Черча 	
	\\
	\\
	{\Large Задание 20:} 
	\\
	length, который порождает линейный итеративный процесс\\ 
	\\
	$(define\, (length\, l) ( $
	
	$(define\, (iter\, len\, l) ( $ 
	
	
	$if (null? l)\, len\, (iter\, (+\, len\, 1)\, (cdr\, l))$	
	
	
	$)$
	
	$(iter\, 0\, l)$\\
	$ )$
	

%21. reverse со "стеком"
%22. deep-reverse 
%23. fringe
	
	
\end{document}